搭緊西鐵既你

好撚憎西鐵
坐都坐得唔夠爽

Hi

西鐵...坐？
諗下好啦
柱邊都掂唔到